（30/9）天文台晚上發出黑色暴雨警告信號！

停工

車厘車厘

收咗工掛得特別快

831 101

返唔到屋企

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

20分鐘
紅變黑

本年度第一次？

歷史性一刻

紅黑紅紅黑，就係咁簡單

四日連假，輕鬆隨便黑雨，平日落到閪霖理閪你

無政治考慮邊個信？

WFH

大交合高掛黑暴迎接國慶 是咪要通知國安

一放左工就咁鬆手

仆你個街咁爽手

國殤日

呢個狀況平時黃雨都未必有啦屌你

聽日禮賓府小心行雷

国慶先黑雨知咩事啦

手足呼喚10.1出來😭😭

搭搭下車黑雨

大雨到on9

周街黑暴

淋溶D狗

垃圾天文台

有日期

好撚大雨

啲雷勁響，好驚

收曬工先黑雨？

放假啦好爽手就黑雨

黑暴亂港

國殤

黑暴來臨

你老母臭閪 洗撚你講

【#南丫海難】十七名遇難者家屬公開信全文。
「港殤」
.
.
.

建制派議員竟然厚顏於立法會會議中建議香港政府停止跟進南丫海難⼀事，說什麼「放下」、「要向前看」，事件的真相未曾水落石出，掛在心頭上的鉛墜又如何可放下並踏步向前？
.
.
.

南丫海難10.1

掛一個鐘左右啦
雨細左

97 個陣都係咁？

黑暴賀國慶

轟啊

黑暴襲港

果斷執...行

只限放工放假時間

天文台想分裂國家

正宗係

一滴雨都冇喎

第一眼睇以為係假膠文

黑暴

黃紅黑

国安法拉天文台未

班狗經已喺條街度罰企

而家就落黑雨

個黑下會直到聽晚
大家要留係安全地方

水浸都係黃雨

係呢個大喜嘅國慶節先黑雨！
係咪代表個天支持黑暴港獨？
個天犯咗國安法拉得

東九

唔該啲雷𣈴撚住柒婆同班高官劈

濕L晒
唔L驚

天怒人怨

放左工啲黑雨出得特別爽手

浸地面唔浸隧道

又黎

無㗎啦，逢親勁大雨觀塘水族館就會開放

提早賀佢老母

黑暴咁快出嚟

黑暴賀国慶！

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

*黑雨

叫我？

開緊工黑雨都冇得走
唔同8號

TVB: 黑暴製造黑暴

使唔使返工

有冤情

平時返工水浸都係黃雨 收左工就狗屎垃圾都黑雨

冇地鐵了?

唔通連個天都唔鍾意国慶

黑雨但駕駛學院話照上堂

返工時間絕不會掛咁快

觀塘好on9水浸七軍

收工時間 是撚但啦

啲磚係咪痴哂膠

黑暴慶國殤

黑暴再現

屌 放工撞正黑雨 濕曬

至憎啲人塞撚曬喺門口度望望望
阻撚住曬

你住邊，葵涌個邊好大雨

文匯可以作故仔啦

頂到明天扯唔撚到支那五旗

天文台掛黑警信號悼念國殤

前面轉撚埋水泥地 點會唔浸

劈撚死班死黑驚